
                      Como todos los años por estas fechas tenemos una película de la factoria Disney, y este año el protagonistas es Bolt, un perro que se cree un héroe. 
Lo mejor de la película es que a diferencia de otras de la misma productora detrás está un buen guión que gustará tanto a niños como a adultos, eso si convervando el típica marca Disney: mezcla a partes iguales de risas y de lágrimas. La historia arranca con Bolt un perro que es protagonista de una serie de televisión aunque él no lo sabe, cree que tiene poderes y con ellos ayuda a su dueña del malvado "Ojo Verde", esta trama tiene muchas similitudes con una película de Jim Carrey donde él era el protagonista inocente de un reality show. Un peculiar suceso hace que sea trasladado a Nueva York y que allí convencido de que Ojo Verde ha raptado a su ama, intenta desplegar todos sus poderes fracasando miserablemente. En este punto es donde entra una gata callejera que se convertirá en su improvisada compañera de viaje. A lo largo de la trama también se une un pequeño y regordete ratón de indias. 
Al igual que en cualquier película de animación los caracteres están bien delimitados, Bolt es el héroe que debe aprender a adaptarse a la realidad, debe crecer como perro para ser mejor y más feliz; la gata por su parte aprenderá otra vez a confiar, dejará de ser tan reservada y dará una nueva oportunidad a los humanos, y por último el ratón encerrado en una bola, él es la parte cómica del trío. 
Una historia muy previsible, cierto pero que viene acompañada de una animación espectácular, y que gustará mucho a los niños.
        
            